\section{Begriffe, Abkürzungen und Referenzen }

\begin{longtable}{|l|p{12cm}|}
	\hline \textbf{Begriff} & \textbf{Beschreibung} \\ 
	\hline Bestellung & Das sind die konkreten Kunden-Bestellungen. Diese lösen eventuell Nachbestellungen an das Zentrallager aus. \\
	\hline Nachbestellungen & Trifft eine Kunden-Bestellungen ein, kann es sein, dass nicht genügend Artikel im Filiallager vorhanden sind. Somit muss im zentralen Lager abgefragt werden ob die Artikel direkt lieferbar ist. Falls nicht, müssen diese im zentralen Lager nachbestellt werden. \\
	\hline Lieferung & Sobald Artikel aus dem zentralen Lager bestellt werden, werden diese am Tag X geliefert. Diese Lieferung werden im Filiallager eingetragen. \\
	\hline Reservation & Im Zentrallager können Artikel reserviert werden. Diese Reservation garantiert die Lieferung der bestellten Artikel. \\
	\hline
\end{longtable}